香港個情況衰撚過疫埠 林鄭你係得既

一句形容香港

天下大亂

止暴制亂？笑撚死人咩

講得好

聽日都係半個香港訓係到

成個黃金週+埋得1日半正常